每個男人細個一定有扮過火影/超音鼠跑步

正皮 : 扮火影
負皮 : 扮超音鼠

無阿屌你老母 你阿爸阿爺有係扮阿仆街

扮輕功水上飄
一野踩落灘水度

真係冇
不過就見住有人陸運會咁跑拎咗第一

扮樓主老豆屌樓主老母就試過

屌你老母又投票

認真 大既6年前 我係中環見到有條友係馬路邊扮火影跑
當場笑爆嘴

咪撚屈人啦

超音鼠點扮

扮大隻仔說有

細個冇睇火影
見到堂哥咁跑
趁冇人或者上體育堂個陣學佢咁跑

超音鼠係點跑
滾?

扮超音鼠咁跑會死人

見過個肥仔扮火影係水上用卓羅行水面，

而家啲中學生都成日扮係牆上面跑
哦 原來係跳樓姐

扮衝鋒21就會

我都會單手曲90度扮hold住個波跑

冇

扮暴龍
扮蝙蝠俠
扮拉打
扮衝鋒21

冇wor

諗起都柒到唔敢望

四條線 四個忍者係到跑
我真係見過

咁好正喎

隻手咁樣伸延出另外兩邊綫道唔會撞到咩